關愛座hunter何俊謙同波台雨革之父何金水有咩關係？

1. 大家都姓何
2. 兩位都係走在最前線嘅民主鬥士